[FF14] [Elemental] 5.2零式早期通關團 @1近DPS:龍/武僧/忍/黑

預定兩周至一個月全通關
(首周未有攻略時嘗試開荒,其後跟攻略加快進度)

出團時間:
首兩周: 星期二至五 20:30 – 23:30 , 星期六 15:00 – 23:00 (有休息時間)
其後: 星期二至四 20:30 – 23:30
全通後預定星期二,三清CD
視團員意願打絕亞/ 多打八周後散團

招募職業:
DPS: 龍/武僧/忍

要求:
▶因為後續可能打絕本, 首周開荒DPS 需求也大
Logs 藍色以上, 紫*橙佳
▶守時, 有耐心, 尊重他人, 願意改善
▶如有事請假請提早通知
▶自備飯藥
▶不強求全身滿禁, 但團傷不夠過本時自覺換裝
▶可以只打字溝通, 但要進discord, 除非8個香港人, 不然國語為主
▶允許野團練習, 但通關盡量和團員通
▶CD必需留, 視乎當周進度或會提早放進度快的團員去野團清掉

裝備分配:
▶首兩周為推高團傷, 裝備優先給DPS, 藥/纖維優先給T/H
▶其後每層取り抜け
▶取裝時先想好自己要的BIS, 只取要用的裝, 讓其他團員盡快畢業
▶主職NEED, 副職GREED

聯絡方式:discord: nataliewaiify#9379